有冇人覺得會打機嘅靚女真係好吸引？

聽住佢把聲都會一齊玩

靚女做咩都好吸引

賭錢嘅靚女仲吸引

咁係因為你鐘意女仔陪你做你中意嘅嘢啫
唔關打機事

葱葱

可能係因為我鍾意嗰個女仔所以先覺得佢靚女

做咩jer me

有冇人覺得會打機嘅靚女真係好吸引？

屙屎嘅靚女都好吸引

我老婆就係打機識番黎 到依家間唔使都會一齊去網吧搵番當年既感覺

覺
所以娶左個返屋企一齊打機

我女朋友淨係睇韓劇日劇
同牧場物語

但如果佢冇打開機都唔好教佢。經驗話我知會好燥

Deer 又大波

我好燥定佢好燥？

Both la

乞食既靚女都好吸引

沉迷打機啲女都要唔過

鍾意左個女仔
但又有女朋友
放過人啦屌

諗起朋友講女神只會痾棉花糖

食棉花糖=女神既屎

會打交既靚女仲吸引